收皮啦少女時代，仲以為自己係一線女團咩，人不笑狗也吠

對唔住我係引你地入黎睇

自己鍾意少時好耐(唔鍾意韓國野，泡菜，足球，twice 乜都唔鍾意就係鍾意少時同GD)

買過好多碟支持佢地(特別係帕尼 )

睇到佢地公司唔捧佢地，仲食緊老本又想改下曲風吸引唔到水源掙扎緊好慘

但佢地唔細啦

允兒個樣好容易睇厭

太妍就其實真係普通樣唔知點解d人覺得好正(包括我)，覺得佢好正

忙內鬼佬好like，好多人讚佢索，我評論，因為自己唔覺

踏入中女時代反而係秀英同yuri彈出，女人味出曬黎

Tiffany 就一向正不撚洗提

SM可唔可以出d 女人味歌啊屌！！！！！！

好撚嬲

做乜膠呀你

當呢到fb

姐係你唔會話中意curry就係中意美國

負評
利申 sone

預左

Sone同hater都應該會負